呢條黑警原片真係世界級

痴撚線
件白衫自己俾人屌撚到條氣唔順
恃住拎住武器可以周圍亂用
後面班散仔有樣學樣亂鳩咁黎
睇完呢條片真係扯返起團火
屌你老母臭閪死黑警
一d專業操守都冇

嬲撚到漏左條link

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy再開！)

//

推

香港人真係好撚叻！

黑警唔識控制自己情緒

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

真係好痴線

推到佢哋仆街死

個女仔咁細粒都唔放過
警賊真係無人性

離譜到極點 隨意攻擊市民呢啲叫執法者？

班毅進仔真係垃撚圾

好心up

個警隊唔撚改革真係咪撚洗旨意香港人再信班毅班仔同痴撚線幫辦仔

女人你都郁？

我想講地鐵站入面仲有班放學既幼稚園小朋友
佢地照放左
班小朋友差D CUN死

cls
watch from 4:02
大家瘋狂share
求求大家

一睇呢啲火都嚟

推 成班仆街打把警犬

push

Push

推
成班狗有狂犬病

Lm

比人屌幾句老母覺得自己好撚慘呀?你抵死架警犬,你生出黎就係比人屌架啦,屌你老母

重要留言一堆五毛我屌

原來有長片
之前得短個位以為有咩衝突
仆街犬

黑警一定要死全家

痴9線
本以為高少少學歷既白衫犬可以控制到自己 點知係第一個衝出黎 同毅進仔有咩分別 連自己都控制唔到 邊有能力控制到1支甚至幾支小隊 呢隻白衫犬憑乜野做到呢個位？

一定要

屌你老母臭閪

睇撚到我腎上腺素飆升
好似之前同人隻抽嗰種feel咁
嬲撚到

屌你老母黑警 爛春袋
長病百歲 全家落地獄 永不超生

黑警無人性 一世做狗啦 成班社會垃圾

屌你老母 睇到好撚柒嬲

你班仆街黑警咪諗住洗白！一定追究到底！

唔推唔係人

乜撚野人黎

黑警真係冇人性

屌你老母死黑警

想洗白 冇撚可能啊 你老母臭閪

屌你老母 推

痴撚線成班似恐怖分子多過警察
真係要多謝即刻衝上去救個女仔位巴打
人類係好易比群體影響，要第一個夠膽衝上去救人先鼓勵到其他人一齊衝上去

都話冇位走

屌你識唔識聽中文

好彩冇人踩人

痴撚線 話佢地係狗都侮辱左狗

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

仆街

經過612，對我個人而言，送唔送中已經唔關事。香港警察呢班仆街，香港人打香港人，一定要清算

Condom條連聽力都有問題
連狗都識聽人講野啦 仆街含家產

嬲撚到喊

推比全世界睇到

推！！！

周圍推

仲要係咁敲個盾挑釁人
睇見都眼火爆

屌你老母

片主可以send呢條片俾埋NYT

黑警食屎啦
扯個女仔落地
多謝果位巴打拉返黎

阿叔 女人都想打
人性 良知去左邊
睇到都嬲

所以話其實白衫個d真係最撚賤
祝睇緊呢個post嘅警察死全家

推到班仆街收皮

頂

D 散仔特別冇腦

有片有真相 仆你個街！

沒有一個是無辜的

仆街黑警死全家

死屎啦垃圾 毅進仔

成班垃圾啦屌你老母

真係好撚嬲 睇完

有無多啲資料？？有幼稚園小朋友係個度？？

紀律暴隊
落地獄吧！

屌到佢地再上國際

痴線
班狗EQ係咪低到咁
比人話幾句就成副武裝想去捉人黎打

交俾熟程序既手足
睇完真係嬲撚到我

推到佢仆街為止

推,搵人back up

推撚到佢仆街

Cls 好嬲

白衫衝埋嚟捉個後生嚟恰？

好撚嬲 無限推

睇到手震

d iq eq低撚到呢
屌你老母

痴撚線，呢條應該要係黑警放送會日日播

好離譜

黑警死全家

死黑警 驕

咪係 醒小小啦

我睇完真係好撚嬲唔係講笑
我喺現場一定搵野掟佢老母閪，真心個到啲市民好克制，respect

片主有冇send 畀new york times? 佢地需要呢啲證據

cls

唔係第一日既事 唔廢唔弱都唔撚打

黑警死全家
推

推推推

我開多個post搵巴絲幫手
我唔係好熟程序

屌佢老母！仲唔成立獨立調查委員會？

d黑警真係好嘔心

呢段真係堅嬲 女人都攪

毅進無撚教過「無位」呢兩隻字? on99

死仆街 企喺度乜都冇做都要用胡椒噴霧
有冇當過市民係人？？
仲要用支警棍係撚咁敲個盾
而家做乜撚野 咁樣做威啲？

我覺得白衫隻狗應該要坐監

屌好撚嬲
推到全世界都睇到

呢條片有無推俾外國人睇？

冚家鏟，擺明係條氣唔撚順，濫用武力
成撚日講乜撚嘢合情合理合法、跟足守則執法
屌佢個老母
乜都係佢地講撚晒
真係好無力呀屌

離譜到痴撚線
身為執法者咁嘅EQ同IQ..仲要有槍喺手
你都咪話唔驚

推呀! 推到班黑警仆街呀

睇撚完，真係抵你老母警察要俾人屌到咁撚樣。

都唔撚知平時係街會唔會失驚無神開槍射人

呢堆真係黑警黎
屌你老母爛仔咁

死老母死黑警臭西

我開左post

有權就亂咁嚟，唔清算班友啖氣吞唔落

推上報

屋企人個日有去夢遊
就係正民陣搞果個台度諗住坐下
突然有班人無拿拿衝埋黎 警犬由後面包抄左
之後佢地走左去金鐘地鐵站度避（應該係片中個現場）
咁岩有班岩岩放學既幼稚園小朋友都中哂招
有D暈左有D想嘔
結果示威者俾佢地走先

唔知有冇人夢遊係現場

成班狗郁啲就抽水

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

一定要講全街警察含家產景九點佢老母臭閪

eq咁撚低咪撚做警察啦 知唔知乜野叫職業操守

推爆佢

就係呢d人唔適合做警察 完全失哂理智
仲話要執法 同搵火雲邪神執法有咩分別?

屌你老母死黑警 推撚到班condom仔陷家鏟 你班食屎狗連個女人都恰 屌你老母

嘩屌 臨訓睇到 依家火撚滾到呢 點撚樣訓啊仆街condom狗

黑警全家祖宗十八代世世為畜

唔推唔係人
大家唔好停

死黑警仲想洗底？

睇到我好撚嬲
同啲毅進仔講道理講法律真係得啖笑

推！

不推不是人

仲想搞鳩個女示威者真係痴撚線

Pish

推到全部黑警上紐倫堡

好撚嬲

香港警察死全家

屌你老母死黑警
裝咗套制服就連人性都冇埋，白衫都咁撚樣，根本成隊黑警要連根拔起

推 黑警死全家

死黑警仲想洗底
你老母全家落地獄先啦

屌佢老母

好撚廢 好撚垃圾 屌佢老母 垃圾狗

又想捉女人入警署強姦

太多片

D鬼佬睇一次當有趣，仲要d片太多又重複，我post上 exchange group，上幾個星期可能會討論又嘩嘩嘩，依家佢地都係睇完就算

始終唔關佢地事，又點會上心

睇到火爆

推啦屌

痴撚線..

睇完嬲到訓唔著

白衫唔係毅進
更加仆街

呢條應該算係新片
619先upload
我自己都冇睇過
睇完即刻嬲撚到

乜新聞都要上國際, 班狗真係煩到仆街

再推

黑警，屌你老母，成班廢物，將來你地會有報應，求生不得，求死不能

黑撚過黑社會

入咗地鐵站照噴胡椒

屌你老母你班黑警落地獄啦

send 去 new york time ar

推死黑驚 含L啦屌

可唔可以整個PLAYLIST ADD晒啲黑警片入去???

政府有無作出宵禁或者戎嚴既宣布先
咁點解公眾地方唔留得低先

根本就係上曬腦 有冇人同我一樣憎啲黑警憎到唔識形容

離哂大譜
1. 噴地鐵站內
2. 無舉旗，無警告
3. 都無人衝擊佢

痴撚線

Push

唔想再睇 廢事更嬲
班狗一日唔改革日日咒佢全家死

屌睇到好撚嬲！

死黑警屌你老母

屌 一定要推

班死仆街生生世世做狗就岩

1

屌你老母 死黑警
睇到好撚嬲

仆街我睇到喊
點解香港會變成咁
啲人根本乜都冇做...隻白衫狗衝埋嚟就咬人....
好撚心痛...

成班毅進仔on撚9，冇路照迫
根本唔係做緊驅散人群，
迫人入窄路點散開

痴撚線

垃圾警察死全家

屌，痴撚線

屌你老母警犬死全家
成班狗，冇撚人性，企係度都追住黎打

以為白衫好過啲散仔
原來無呢回事
黑警真係無撚叫錯 屌你老母

屌佢老母 企係到咩都冇做都要噴 係咪痴撚咗線 其實佢地係咪大陸人嚟？你老母閪做得警察就預咗俾人屌喇 eq咁低 點撚樣著白衫管一隊人啊仆街 有冇人性㗎屌佢老母 女人都唔放過 黑警真係死全家 落地獄都唔撚收 屌佢老母

黑警先係暴徒

黑警正一社會垃圾

推！！！！！！！！！！！！

佢十足十當啲人係動物咁 唔係點解要係咁敲

屌你老母閪 我大大力咁推

食屎啦死差佬

睇完好撚嬲

嘩 呢個要推
克警有冇搞錯
想要幾多條人命
已經地鐵站都唔放過
佢自己衝過黎捉人再放催淚彈
咁算係使用正當武力？
推到一哥出黎回應

白衫EQ咁低

真係好嬲 唔可以放過佢地！！！

屌
我比左屋企人睇
叫佢去同NYT講
垃圾黑警

想知有冇得告？
我覺得拎住呢條片追究嘅話一撚定有得搞

屌佢哋真係仆街嚟
冚家產佢老母！

黑警我屌你老母

黑警真係痴撚線 與民為敵

睇完好唔舒服 好想打9班狗

白衫仲衰撚過散仔

真係睇唔落去

推！！

黑警全撚部落地獄喇
白衫都主動打人

冇撚腦 屌佢老母臭西

嬲撚到仆街
帶住舊濕鳩頭盔就聾撚左 瞎撚左咁
屌你老母死黑警 唔好怪人起曬底 因為你地真係太撚on9

痴撚線，碌落樓梯死尻緊

推爆佢！！！！痴撚線架屌你老母！！！！黑驚食屎死啦！！！

有片就最好
證明佢地兒童都唔放過

黑警死全家呀 女人都郁
屌曬佢地老母 仲係到敲盾挑釁人

好撚仆街 屌你老母臭閪死黑警 百病纏身啦 仆街
呢條片要backup 之後擺街證一撚定要播

一定要SHARE出去比記者朋友知

唔該比多d人睇到 真係好嬲

死全家啦垃圾警犬

痴撚線 班狗真係無撚腦架喎

依家真係嬲到個腦塞左 語無論次

死黑警

推
乜料啊班黑警

我屌你老母真係好撚嬲
睇完真係嬲撚到仆街
有示威者衝擊?
適當武力？
冇濫權？
真係屌你老味死全家

叫佢企出黎入稟告警務署意圖謀殺啦
屌佢老母企定定係到俾你咁樣又拉又推
推左落樓梯仲有命?

嬲到訓唔著 究竟點先可以制裁黑警

必須清算所有黑警暴行

清算黑警必須用重典

黑警死全家

需唔需要用甘大武力？打勇武我都算撚數
個女人行過你同我搞尻佢？我屌你班垃圾毅進仔
全撚部死全家啦 死撚埋老婆仔女就最撚好
個個毅進仔個腦都未撚發育完全就死出黎
有人唔撚做係都要做狗
有香港人唔做係都要加入黨
成班垃圾 廢物
希望上天保佑 隻隻黑警出街無車撞 仔女健健康康
父母長命百歲 下世比佢地做大陸喱 還佢地一個心願

極醜惡

sorry for 1999 太撚嬲真係好嬲

必須清算

屌你老母
睇倒火都熄埋

死仆街毅進仔

好撚嬲 屌你老母

林鄭：投訴機制行之有效

到底香港人前世做左咩錯事？

推到佢仆街

就係呢班黑警搞到成個金鐘站都臭晒，人少少真係要小心安全

香港人好忍得
試下係強國做同樣既野
睇下你班警犬會有乜後果

想平心靜氣過一晚都唔得
睇到好撚嬲

1.要將612 定性為藍衫武裝份子暴動
2.警察從此定性為香港私人軍隊

屌你老母 好撚嬲
細路都打

屌你老母 狗改不了吃屎

推爆條片佢

睇到好燥 屌你老母
一個女人俾你班狗連人帶袋扯開
痴撚線

咁大個人 從來未試過咁想人死

屌你老母黑警死全家

痴撚線，班警狗唸住掉個女仔落去，可惜唔成

成班人企係到屌你幾句

跟住白色衫衝去打人

痴撚線

企晒係行人路重迫埋去地鐵站
屌佢老母睇到火滾
發生完612 警察係咁樣服務市民，咁撚樣叫維持治安
政府叫人向前看，冇錯前面真係太多事情等緊我地

推
等天收啦屌！唔好以為掛住個警察旗號亂鳩咁使用武力唔洗負責任

New York Times 需要呢段片

屌

我前世一定係好撚錯

嘩 推呀 屌佢老母睇到好撚嬲

香港警犬根撚本唔係警察

唔撚係服務市民

屌你老母濫暴濫權私人軍隊

一定要清算呢班仆街

呢班人 唔撚配做香港人！

同你班垃圾黑警住係同一個地方

真係好撚心寒好撚嘔心啊屌

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

聽到有人嗌 「你哋係要服務市民, 唔係公安啊」, 真係好撚心up好撚心痛
屌你老母納稅人比錢養呢班狗出嚟咬納稅人
香港呢個社會真係癡撚咗線

Ic癲撚左
以為佢行過黎睇有冇路 點知想求其拉一個再放椒

Share出去呀 屌佢老母！

呢d死仆街冚家剷，連最基本既ethics都冇學咩人做警察？襯地淋啦死仆街

好撚嬲 正一畜牲嚟

Dllm好撚嬲

屌你老母 香港公安真係無法無天 仲話乜撚天公地義？我真係屌撚曬班仆街老母閪啊

班狗下半身比人攞刀捅佢地一下應該唔夠膽再發癲，得上身有保護咋以為自己好有型？

我send咗

屌你老母，一撚定要搞大佢，咁撚仆街濫用武力同衰撚過黑社會，呢個垃圾政府同一哥仲想包庇黑警，要制裁呢堆人渣先得

Share 出去
屌你老母 警狗

有無人可以搵埋喺地鐵入面影嗰段片出黎？

咁都叫正常執法 人唔笑狗都吠

癡撚線

有咩方法可拉撚曬班公安，都唔撚係人黎

嘩, 冇任何衝擊, 都用胡椒?!

屌你老母黑社會？

推上報啦

個女人見到白衫衝過嚟打人有即刻拉住隻狗，可能會比人告返襲警

幫問

睇到全身雞皮樹起曬
屌你老母死黑警 呢條片出到國際你地死梗

請original video WhatsApp 個邊

第二角度
好明顯入面全部都係人

有無得整頓警察？香港有呢d警察真係令我好不安.....佢地已經覺得自己有無限嘅權力

啲死黑警仲以為自己做狗好撚威
仆街啦過街老鼠咋

屌你老母有牌黑社會
克制？克你老母呀
黑警下地獄
屌你老母

屌佢老母睇完好撚嬲
個女人手無寸鐵都要搞 其他人都講咗地鐵站好多人散唔到 都係要噴胡椒
用狗嚟形容班毅進仔真係侮辱咗啲狗 而家就係度扮慘話咩警察都係人 屌佢地亂噴人亂打人亂放催淚彈嗰陣又有冇當過我地係人呀 諗住做完呢啲仆街嘢唔使負責任？

一撚定要推撚翻埋成個制度，乜撚野投訴課監警會，全部自己人欠缺獨立性，屌你老母

再咁用權力遲早有真正武力衝突
到時後悔太遲
利伸：9up

唔撚係人啦下話
叫佢哋警犬都侮辱咗真警犬

屌你老母
睇返呢啲片又激起人怒火
真係冇人性
唔洗可憐呢班撚樣

屌佢老母臭閪

屌你老母
睇撚完真係想日日圍鳩警總

真係要d人反/推翻政府先安落

p

上樑不正下樑歪

EQ低到小學生都無

有無得叫盧偉聰解釋下？呢啲叫專業？叫適當？

收皮啦屌你老母警犬，成班無腦毅進狗

屌 越睇越嬲

呢幾年無人正視話警察問題
比記者影到打人呢加記者都打尻埋
講又唔聽 入面既人幾無助
大家香港人語言相通都想殺
無人性 根本想玩 當wargame

當自己係執法者果陣麻煩有D批評性思考同EQ

嘩屌你老味 推

推撚班仆街 屌佢老母 無啲職業操守

係型 清場大L晒
示威者唔衝擊 就衝擊示威者
如果唔係暴動
你班差佬做緊乜

差佬暴動就無人監控

睇黎狗既理解能力仲高過班毅進仔
真係唔好侮辱左D狗狗🐶
隔住個MON都忍唔住講句屌你老母

睇到好撚嬲 一定追究到底
再咁落去市民遲早群起反抗
到時啲狗就唔好扮撚哂可憐

屌嬲到仆街 你老母 黑警死全家 智撚障廣東話都唔識聽 下次洗唔洗講普通話先明啊屌

PUSH

死黑警顛q咗

eq低就咪撚做紀律部隊啦
俾人屌兩句就發哂火 濫用私刑濫用暴力
咁多部電話影住 咁多對眼望住 都可以亂鳩咁黎
一撚定清算你班柒頭呀 毅進仔遲啲冇左份工死去做乞衣啦

睇到

推到片主出黎
親自俾片BBC news
+44 7555 173285
佢地WhatsApp

推鳩爆佢

屌你老母公安佔領地鐵？

可以將條片Send比 New York Times

屌你老母睇撚到嬲 除底套裝
睇下邊個好打啲呀屌你老母

死警犬

垃撚圾差佬

女人都郁，垃撚圾
屌你老母死全家，
生仔無屎忽

推爆佢呀

如果個白衫唔衝出黎 後面班友可能都無咁癲
條片最尾藍衫仲扑盾 扑你老味咩 人地都成班比你趕左落去 又無武器 扑黎兇鳩人嚇鬼呀?

黑警

屌你老母黑警垃撚圾

屌你老母push

發夢 係呢條片入面幫手救人同同型黑警理論
屌佢老母 係咁同佢地講地鐵好撚多人 唔撚聽
跟住佢地就沖入黎向下狂噴 幫個途人頂曬
好彩有裝備 但頸以下全部中曬（因為件衫濕曬啲粉滲曬落個身度） 那撚到仆街 倒左幾支鹽水沖身都冇用

利申 呢個夢好撚嬲

黑警含撚死

警犬主動跑去人群打人
屌你老母閪班警犬傻撚晒

真係垃圾

推呀 有係無人發過相關既夢！

pish

痴撚線 黑警仆街死

lm

一班受法律保護嘅制服垃圾
地鐵站都想衝

攞碌棍敲盾牌
好撚威咩condom仔

在「反送中」遊行抗議期間，您是否親身遭受到了警方的暴力？《紐約時報》正在調查抗議期間警方過度使用武力的指控，如果您在與警方的對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人，請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

請給消息添加「Hong Kong」的標籤，並在其中附上盡可能多的細節，如果有照片，也請一並附上。我們的記者可能會聯繫你以瞭解更多詳情。

有啲咁嘅廢柴白衫未有啲無腦跟風嘅藍衫囉

睇到好撚嬲

屌 一撚定要backup 網上瘋傳 俾全球人睇呢啲狗點尻樣亂咬人 告撚到佢地甩褲屌佢老母

仆街黑警

敲盾嗰幾條撚樣擺明撩交打
警犬做到咁仲話係專業最低武力
笑大人個口

睇撚到燥

有冇字幕組加翻個英文字幕？

垃圾黑警

解放軍發癲

啲警犬係咪食咗興奮劑
女人又打，有老人家跌親都照推進...
癲架

屌你老母真係痴撚線

屌佢老味

CLS

推一推

痴撚線警犬

推 ! 等多啲人知道 !

屌你老母臭西，睇到火都嚟埋！！！！

！！《紐約時報》查緊班黑警！！

屌你都母 真係當自己大撚哂

隊友一定要救

呢段好痴線 義士辛苦晒啦…

女人都郁 無恥

推撚到班仆街黑警死

敲盾果個十足十啲猩猩揼心口

屌你老母
睇撚到嬲

推爆佢睇到好撚嬲！

睇到好撚嬲
我諗香港有必要建立本土保衛隊
唔係呢班柒頭 真係會胡作非為

狗係咁

屌 之前短嗰段以為有人衝先比人追住
原來班狗自己控制唔到情緒

黑警: 快啲散開
市民: 無位可以散！全部都係人！
黑警:請你哋散開！
市民:無！位！散！啊！

屌呀 呢條片都告唔入真係香港已死

有冇受傷受影響嘅示威者追究佢老母?
唔夠錢可以搵法援啊!
唔可以由得佢發顛
(後面有條散仔追撚住拉都拉唔到,好明顯係失控!)

做呀head做到好似癲狗咁
跟住呢啲濕尻
班散仔註定冇前途
垃圾白衫狗我屌你老母個老母

屌佢老母推爆佢

屌你個閪推撚爆佢送克警一程

推呀仆街

成班垃圾

班黑警唔死都冇用

影唔到number

好撚嬲 屌佢老母 有報應架

最後個男仔救返女仔
真係英勇

癡撚線死黑警

屌你老母真係好撚嬲，班死黑警賤過蓄生

屌你老母班黑警真係痴撚線

已back up , 推

癲狗咁樣

嘩 謀殺咩？

助紂為虐，盲從命令，為政治打市民，畀人隊冧都死不足惜

放俾Amnesty！

白衫𠴱然係領導人才，第一個失控

咁多人憎黑警唔係無原因
真係恐怖到痴線
警察邊度係保護市民
唔打鳩市民已經偷笑

狗都不如

屌你老母 成班撚樣都唔係人黎
警隊一日唔大換血 一日都信唔過
抵你地而家比香港人臭罵
仲係到扮撚曬可憐咁
有良知就早日辭職
仲係入面做既就只有失去良知既正仆街

毅進仔同常人分別在於EQ IQ

屌佢老母 直情連智商都有問題 仲講情商
講撚左散都要時間 唔使人提都諗到啦下話
仲要係地鐵站咁樣 分分鐘大型事故人踩人架
屌佢老母！係咪冇撚腦架

推到班黑警比人拉

全港黑警 長命百歲 百病纏身

痴撚線
黑警你地老母俾狗屌 屌完生左你地呢班無人性無腦嘅畜牲
死全家啦仆街黑警

迫埋牆角叫你和平散開

從來唔會generalise人
但冇一個警察係無辜屌你老母

屌你老母 黑警落地獄啦

DLLM 睇完真係嬲撚到

一定要推

你老母死黑警全黨死清光就最好架啦

痴撚線地鐵站唔俾企人架依家
屌哂你老母黑警

一直都咁講係班人成日話毅進仔毅進仔最多係無腦打手，班白衫係讀完大學更加冇人性，唔好唔記得所有 teargas 都係班白衫決定射邊

source？ 但照推先

屌睇到喊

控制唔到情緒係咪應該睇醫生
著起制服唔代表唔係暴徒喎

屌你老母死黑警
成班垃撚圾
夠膽除裝隻抽
廢閪

黑警condom仔

警察真係過街老鼠
屌你老母

痴L線

就算放呢條片俾藍絲睇
藍絲都會話示威者先撩者賤

藍絲弱智冇得救

痴L線 死克警 仆街 onL9

塞住咗又可以行到落去？

行人路同地鐵站唔撚俾企？屌你老母

嗰位巴打好型好有勇氣

好撚仆街

。

仲要不斷拍自己個盾
當正自己戰士咁 好撚好笑

屌佢老母係咁敲個盾係咪以為自己好撚型好撚抽得？
香港警察 垃撚圾

狗無人性
我屌你老母死黑警

推口

幫手推下post pls

推到仆街

好撚嬲，打人唔洗講理由

個個戴晒面罩如果唔小心有啲油遮住晒視線咪會好似柒姑碌咁碌曬落樓梯 巧危險

睇完真係好撚嬲，推爆佢！

真係以為自己係斯巴達戰士

但呢條原片真係要推到仆街

推撚爆佢
比多d人知狗真係狗
蒙晒面就上身
露左面比人擺上網就粒晒水
想問吓
比狗用過份武力還手係咪即當襲狗？
定即入暴動罪？

推
黑警可恥

依啲片每睇一次都嬲撚到想scary maze肥仔咁

唔想再睇 一睇就想打撚死晒班犬

推
屌佢老母

班黑狗無撚得救

班撚樣 我屌佢老母呀

垃圾 做到白衫都仲係咁撚垃圾

唔專業 唔識管理情緒
有咩資格做前線
有咩資格持武器

仲要拎碌狗棍敲盾牌挑釁
點撚樣啊
打杖啊而家

EQ低到咁

警犬冇人性

野獸
狗警

推 屌你老母死黑驚

推撚到你仆街陷家剷

DKLM黑警

幫原片上咗中英字幕 希望可以其他國家嘅人都可以睇到呢啲證據！

推到你仆街

佢知啲藍衫會跟佢行先咁大膽
試下得佢一個
淆到唔郁得唔

Push，唔好唔記得黑警有幾仆街

屌你老母睇撚到喊個心好撚唔舒服啊屌

屌佢老母 成班廢柴

所以香港警察係冇一個係無辜
你班警犬平時講紀律同服從命令擺第一
抵你地班狗成世人都係做政府隻走狗
永遠都係用完即棄

推到佢地上國際法庭！

要backup 片

推（字幕板）

十足文化大革命D紅衛兵

lm睇猛片

Push.

有冇人影到警員編號？

推
好撚嬲

死黑警，除晒隻抽囉，你老母

黑警是狗

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

屌推
痴撚線

祝所有黑警 仆街死

有無方法可以喺咩撐警大會到播出黎

散乜撚野
成班弱智兒童咁

垃圾警犬

屌佢老母閪呀 咩都無做就俾黑警打